「駐紐約台北經濟文化辦事處」已更名為「駐紐約中華民國領事館」

共產黨：好嬲好嬲

風起了

好嬲呀

等睇美國在台協會變大使館

係咪好快會有一堆小粉紅去示威

胡錫進：「它要真有本事，真敢玩大的，它就斷然與台灣『建交』，與北京斷交好了，它敢嗎？」
佢自己咁講
好快就

後果自負
違反xx公約

建交

小粉紅都唔得閒
五毛人工變一毛

改圖下話

如果係真呢

等fact check先，保持距離

咁撚惡？

呢次真係嬲 叫阿爽鬧死你至得

粉紅：好嬲好嬲
sor9ly唔記得佢地根本唔會知呢件事

五筒呢？

有無NY手足confirm?

恢復邦交

下一部係唔係駐台美軍

支共進退兩難，邊個先係代表中國？

睇片係真播

之前唔係有人話寧願改名台灣都唔要中華民國咩

幾間鬼國既大使館都銷毀緊資料，應該會全部關門大吉

台美復交對香港主權有影響
因為新界及離島99年租約理應交還中華民國

正式宣佈中華民國係獨立國家

WOO 嘩!
嬲死我

Anger, 就算還都係還俾中華民國
非法政權

陰啲陰啲咁做撚緊
但係做完先宣佈同蚑那斷交，同台灣建交

建交了

支共想唔打？春袋都俾人夾爆

要fact check
今日多咗好多 fake news
要小心求證

時機成熟，反攻大陸

個tweet 冇咗，小心炒車

Fake news?個tweet del左既？

支那話搞咩3軟3硬下話
咁台灣屬於軟定硬個邊

支共冇耐之前落咗order話唔俾講美國壞話喇，要維持美中關係呀

會唔會炒車嫁？

正式獨立了

支共:好嬲好嬲，拉香港人出氣先

入左大直路停都停唔到啦依家
多謝強國戰狼外交加速

youtube 有人指出係 改圖了。

請不要傳 fake news

冇可能官方承認

又炒車

Okay

今日好多冇source打飛機news

Fake news
但不遠

ok 拉

拉

拉
fake

屌咪撚傳fake news啦
搞到我開心咗陣